[新聞]我地見識到，選擇性執法嘅極權社會

尋日有係街到嘅警察，全部一律告入妨礙司法公正
但因為係極權社會，所以你地先會冇罪